全民借老豆老母手機！民間記者會最緊要入到屋！

民間記者會既巴絲講得幾好都好，永遠都只會係我地自己人去聽去睇。

如果要令民間記者會擴大影響力，就一定要令佢入到屋
有一堆人始終永遠都只係會睇TVB

我諗左幾個方法，大家一齊討論下：

1）民間放映會要做
落去社區，港鐵站門口不停咁播，係會有廢老停低睇嫁
去社區做放映會，效果分分鐘好過你日日去唔同區開狗開拖，幾咁和理非

2）借老豆老母手機
Log in 佢Whatsapp web wechat web 幫佢瘋狂forward d 精華呀 警察點打老人家呀 小朋友果d片出去 務求要佢手機每個人都收到

3) 要電台播！
好多的士司機唯一娛樂就係電台！

大家仲諗到乜，一齊討論下。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車